又落雨

又同一時間

特然狂風驟雨，唔通連個天都唔鍾意香港政府。

好大雨